覺唔覺溝唔到女班毒男九成都仲戴緊rayban？

呀貓呀狗都戴，完全無個人style

你究竟要開幾多個覺唔覺系列既post？

覺

留意到就講下比大家聽

駁吾刀

仲要個個都黑框

角

屌 戴緊 真係冇女

換眼鏡吧

我地坤哥都係黑框

冇錢仲換

戴緊，有三條女點睇

僅有既一成

我條女送左兩副比我

綠帽

咩咩妹係臭雞

我刀系咁話

唔好賴副眼鏡

真係關事的

戴咩溝到你

手製木框日本ok

古董手做ray ban 點睇

本身無問題但始終個brand比毒男搞衰左

如果有樓可以約出黎食飯

有樓有車 今晚半島等？ 開間房

咩車先？